係街到聽到廢老屌後生仔搞事，點撚佢哋好?

如題
發夢叫佢哋毅進仔食狗糧

你地都唔了解點解咁多人上街 你地講咩姐
你地就可以慢慢等死